[高手請進] Graphic card同底版個VGA係咪2選1?!

剛剛買左部新機！本來用底版個VGA頭來display，點知裝完graphic card (NVDIA GT730)之后，重新開機，個monitor就冇野睇了，要換graphic card個VGA先有野睇!

其實係咪裝左graphic card之後，底版D display port就會費左武功? 定係我graphic card 個driver同底版揰左, etc?!

因為我要用multiple screens, 所以每個display頭對我都好重要

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

Bios 可以set

YouTube dual monitor with internal graphic

我係bios enable 左但係都係吾得><

用咩Cpu?

9400F?

謝謝關注！I3-9100

你不如買多張同款card啦（起碼同廠），底板加card唔同drive好煩

Spec:
1. I3-9100F
2. NVDIA INNO3D GT730
3. ECS底版-H310CH5 -M2

謝謝巴打！但你睇個spec都知係用黎做低檔野，再買多張卡，就超哂班了

顯示器支援:

最大螢幕輸出數量
3
最大數位解析度
2560x1600
最大類比解析度
2048x1536
HDCP
Yes
HDMI
Yes
Dual-link DVI-I
1
HDMI 1.4a
1
VGA
1

你用幾多個screen?

9100f無internal graphic
你只能靠gt730嘅輸出

display卡唔同牌子好麻煩

你張卡有DVI、HDMI、VGA 3個位，買個轉插仲好啦，用內置把鬼咩，你張卡一開三都得

后你老母含撚啦

缺一不可！

9100f用乜鳩底板display輸出

你喺底版 set 咗，你windows個hw 見到底版個display先

關注？

底版都有得由user做setting?!

可以買張同廠低級咭

你塊冇得set，就你一插display 咭，會自動『山』咗底板

謝謝各位仗義相助! 睇黎我最好的方法係買多張卡。。。都係，就算個底版可以output多2個mon, 可能都會吃不消。。。

吃不消